覺不覺下一隊紅既女團會係momoland?

睇好jooe成功carry

gugudan啦

Weki meki幾好

就黎cb

會唔會太冷門

咪幾好，起碼唔會俾人討到厭

有人憎好過無人識掛

邊個話 世事無絕對
Weki meki先比blackpink班fans 憎到死
話佢地抄blackpink出道日期

好期待 唔知點解覺得成隊好吸引

諗你會錯意喇，係想話討到厭晒咁解吖

見佢地轉晒髮色都知咩事

我既紅意思唔係大紅
ioi 個堆係我心目中已經算幾紅

pristin正

dreamcatcher呢

攞過獎㗎

成隊都散發住唔會紅既氣色...

擔心下pinky會唔會係大陸紅左解約

哩團除左Jooe仲有乜好睇
唔好同我講Nancy啊 強推咁耐都唔紅好極有限

好似去左做導師

咁唔紅既團有一個跑出已經好叻啦
如果紅到第二個應該到nancy

Yeonwoo靚囉唔該

做導師？ 介唔介意講多啲 冇留意發生咩事

未認得晒人

lay Jackson pinky 程瀟去左做中國101導師

正過周子魚多多聲

gugudan
識貨

咁搞笑 lay同jackson都叫可以做下導師 唔搵meng jai竟然搵另外嗰2個

more

女緊係後生著數

導師緊係搵經驗夠 meng jai仲要大公司同另外2個唔同層次 個2個真係唔知可以傳授咩技巧比啲人 不過中國出產係咁上下

原來今日cb

竟然仲未有人po jooe圖

如你所願 Po左比你

睇韓網睇落gu9udan呢d有101出身嘅團都好似偏向剩係紅一個人咁

強國節目搵導師不嬲亂黎 人氣高就得
睇返之前嘻哈個吳克凡就知咩事
周潔瓊同程瀟係唔差 但讀書叻唔代表教書叻

係
gugudan紅世正 娜英同美娜都叫有人識
pristin娜榮pinky比較多人識 不過個人認為其他成員人氣都唔差
weki meki dodaeng

我發覺大陸節目多為focus導師 之前勝利都做過導師 啲鏡頭多到

Nancy 都要企埋一邊

但啲歌幾正
又係要棒左一個先

今次Cb 真心好聽

宇宙少女都有個101出身
但勢頭好似唔夠程瀟勁
程瀟咩來頭點解紅成咁 成團佢carry咁滯

強國都唔係求真係教到人
係要求名氣吸引到人

Meng jai係邊個 未聽過既
真心唔識

突然咁熱鬧
新歌melon 第一次上榜
希望jooe 綜藝宣傳加多幾錢肉緊

miss a jia

偶運會體操出名

101 個陣紅到僅次twice
d 成員入返自己團緊係紅過其他member好多

唔散就好

JOO係韓國好紅?

其實呢種做法都幾
成團人得一個知名度差距咁大 特別紅嗰個壓力一定好大

啱啱search左黎睇 難怪佢爆紅
好撚勁

全部變成XXX的隊友們 唯獨青夏可以避免

同素慧

我都覺有種人有我都要有唔執輸嘅feel
btw強國版101 都有係pd101嘅人 樂華公司的 唔知會唔會穩出道

好似又參加左 黎緊一月中

佢應該都唔行返跳唱路線 演員多
IOI分出黎嘅女團應該幾易不和 dia已經有2個妒忌彩妍走去參加the unit

有廣告有綜藝算唔錯

搵唔到食壓力仲大啦

我成日凝住個團個人知名度差距咁大一定好易有不和
仲要係女人

樣衰到哭

咪好似grad 左出黎有d 做醫生律師
有d 做sales waiter
仲fd 到先出奇

賣膠唔係賣樣

好殘忍

兩個睇哂
呼拉圈嗰次如果佢唔係失誤d動作難度完全lead左其他參賽者成個level 抵佢紅

請夏揀solo真係醒目
之前睇rm見到世正咁用心宣傳就戥佢辛苦
好多綜藝都剩係得佢一個上 要佢一個人帶起成個團

第一眼以為講緊momoclo

喺日本一早發咗圍啦
係海外知名度唔算高

咁請夏係有單飛既能力既
因為IOI 入面明顯有幾隻係個樣已經話左比你聽，單飛唔到。
肥娜、大陸妹 ... 等人都係好難單飛
但係如果入團既話，可能會做到唔錯既成績。
其實世正唔solo 真係浪費晒。

綜藝佢好多都一個人上 唔講以為佢solo

中國版101咩黎 冇聽過既 幾時出

上個月中發佈 好似叫偶像練習生
兩個舞蹈導師係強國同泡菜都比人批評到體無完膚

計嚟計去咪又係得世正有情請夏三個
淨睇唱功璉靜都得 但佢少左啲星味 企幾個Ace隔離磨練下好事黎

最可惜我覺得係有情
仲要依家間公司出左事唔知點算

星味呢d野真係好虛 唔係話化下妝就有
要真係有某d表演或者節目入到屋先可以發到圍

愈睇愈索

都係睇好有101出身個幾個團

101出身個幾個團,應該穩坐二,三線,但好難紅始終唔係大公司

gugudan pristin wekimeki呢幾個睇好pristin多啲 感覺上人氣平均啲 人氣太唔平均都好難成隊紅

Gfriend 夠唔夠平均
Gfriend 我就覺得好撚平均

solo緊係彩妍啦 唔好計實力 攪fansign 係1知人同另外幾個人咁分開攪 不停減人加人 相信solo不遠了

睇完101同sixteen 就知星味可遇不可求

細公司典泛

solo 唔係抒情就性感型格
好似唔啱佢
keep 住平時做自己野 跟大隊cb 一兩次仲好啦

一開始淨係紅yuju 宜家慢慢平均返
不過忙內好似都仲差d

都有D係挨左好耐先發到圍嘅 不過例子唔多 而且唔係韓國

拎左一位

同一週競爭對手得一個Broduce系

momoland有冇機上一線

應該係全年最好檔期了

無啦今次cb 咁好勢都無咩料到
反而on my girl 今次音源好爆

jooe ho qq

恭喜拎到一位 妍雨好正

Exo唔係近排有新歌咩

岩岩先發現呢隊野, YEONWOO 好似幾正

條孖辮妹令我諗起梅小惠...

Gfriend紅梗

條女好癲

呢隊嘢都紅到?少女時代都重組

個樣好有白智英feel 真係唔多識欣賞

yeonwoo世界第一

ching 係咪穿越左

sell 諧

好似最啱連登仔口味

呢個真 純純地又個表情又帶點誘惑

DIA

豫彬就黎THE UNIT成功彈出加埋彩妍Carry全隊

yeonwoo
不過老老實實今次個一位係符碌
music bank好似排成24
公司揀cb日子揀得好，唔似lovelyz

好老實咁講101女團嘅通病好嚴重咁，唔係話其他人唔出名而係傳媒成日都落標題集中係101出道組咁搞到成個情況好奇怪又半紅不黑咁

紅多一個都carry唔到全隊啦
dia係咪打算每次出選秀節目都派一兩個上去搏運氣

綜藝又r 唔到
cb 又無水花
好彩有呢d 節目比班細公司idol 露下面

lovelyz 個負責人好似講過係有心同人撞
兩種做法都有好處

但無可否認呢D節目一個唔覺意上到位真係飛上枝頭變鳳凰 都出道左兩年真係要放下身段去試下

dia今年都紅唔起就變暗星團等解散
女團三年死線

正到

呢個仲正, 成個屎忽邊

用0.25睇緊

無某人鳩叫版本我覺得好睇啲

Jane愈黎愈靚

冇人覺得Daisy正

兜風耳勁cute

少女版萬綺雯

妍雨nancy

大耳

連張學生相都索到咁

咁多延雨daisy 但點解無人吹奏nancy

屌你老母

因為混血黎講
個樣真係好怪

nancy係靚但唔太襟睇
覺得yeonwoo同jane正啲

大獲睇睇下Mv好似比首歌洗左腦

BBoom BBoom

睇返先知原來yeonwoo 係門面

佢woo~嗰part好撚正

係咁loop

成日都有八卦新聞話Hana排擠世正

其實首歌幾好 不過個團紅就應該唔會啦
jooe雖然樣差啲但好欣賞佢肯出醜
女idol通常好顧形象架嘛
佢染翻深色頭髮 唔扎孖辮可能個樣會正常啲
妍雨幾靚

其實呢d野真係空穴來風

我覺得佢都OK呀 帶動氣氛一流, 團中需要呢D角色 gREAT

Yeonwoo好似香澄遙+周子瑜
Ahin好似周海媚

講到似層層咁 利申 信左

咪空穴來風未必無因
我睇返佢講d clip都覺得擺明係有d野

仆街了....今次腦已洗...
但啲成員顏值平均嚟講真係一般...如果佢地KEEP 住出新歌都咁掂就可以紅

4K

大神都fancam佢

所以每個成員知明度要平衡真係對維持個團好重要

出面d post成日罵戰好煩
推下呢個先
樓豬返d出黎

好難總有人係突出好多

根本璉靜係ioi入面都唔紅
程瀟

程瀟樣靚波大
打贏晒D隊友

我中鎗啦 Yeonwoo

mbc泫雅個合作舞台
程瀟嘅身材真係

正到痴線

本來無留意依隊 今次首歌真心正喎

搞笑?

？？

係咪有人講我

ching 中毒好深

why sad🤢